有無巴打踢過外國街場 ?

記得舊登有巴打係澳洲同寄誠庸踢過
有巴打同張柏倫踢過 (好似係)
想聽下有無咩奇遇記

係外國街場同過d荷甲下游青年軍踢過,身體對抗性一流,技術就麻麻,不過用身體足以令你埋唔到佢身

我記得有巴打同哈尼簡尼踢過

哈利簡尼叫自己做 Edward

仲一齊玩Lol 垃圾驚

我都記得

認真? 邊個post

係澳洲同過班歐洲佬踢過，技術好好又快又大隻

英國仔係五人場練波龍門要企近禁區頂救波

好多身體踫撞 一班friend踢都踢得好認真

係咪踢開其他人唔比入禁區

早幾年同連加特踢過
好撚勁 扭波遠射屈到仆街

冇踢過街場
但有踢過league 仲拎埋銀牌
不過3年前了

前幾年喺非洲同25b踢過，條友廢到仆街

外國?

吹水大會正式啟動

加拿大

同過bbc青年軍踢過
力量唔同level

自細入gym房操
好難比較

同過之前去旅行搵英國fd既時候識左幾個英冠青年軍
之後有日同佢地踢下衛生波發覺好似俾人撚緊咁 ，等我地仲成日笑英超下遊隊踢到屎咁

題外話

試過有美國朋友黎香港玩，然後見到球場問死屎地點踢波

石屎

外國有街場

係美國踢過
大部份阿叔
好易屈佢速
有d好技術後生仔，不過超獨食
落腳好重
試過比人鏟到兩次大傷

英冠青年軍大個分分鐘升上去/轉會踢英超

Ali都係英冠出品
其實職業青訓平日受正規訓練
衰極有限
齊機動力都屈死普通人